其實場運動一早已經輸左，差在想唔想拉埋警隊一齊死

政府冇可能會回應其餘4大訴求
警隊最後都唔會被任何人清算
要清算就必須靠武力

驘？ 咩叫攬炒？
我地從一開始已經冇棋

得啦得啦 輸左啦輸左啦 個個係出面打打殺殺
努力去爭取自由
你就係到輸輸輸輸輸

有無可能係睇你可以做到幾盡 有幾大決心
你試下黎一埸真暴動 睇下會點

拉

得啦得啦我地投降啦
去攞糧啦你老尾臭閪

從來都唔係諗住喺棋盤上贏
從來都係諗住反枱燒你數簿
你淨係注意個棋盤做咩
本身盤棋已經有問題

香港人未開始運動已經輸左啦
而家係攬炒呀，師兄

場運動未完就話輸,你on9嫁

我地就係因為輸到貼地所以先走出黎抗爭反抗呀
你仲係到輸輸輸輸輸
P牌仔自動拉9你

2014係啟蒙，2019係覺醒，呢一刻打消耗戰只會慘敗，係需要靜待一個機會，一係強國內亂，嚮應起兵，二係外國勢力入侵